[香港上唔上]連新海誠都吹奏既動畫！

大概譯一譯
去左睇『劇場版 吹響吧！上低音號～想要傳達的旋律～』無論係作畫，劇本，音效，上色，攝影，配音，全部都好完美，即使係第一次睇，都已經可以話係無bug位，令人驚歎
雖然係tv版總集編，但睇嗰陣完全發現唔到，真係一套好正既青春動畫。播之前仲有幕係特登比人影相，真係好

之前聲之形好似都吹奏過，睇黎誠哥都係京都fans

即使係第一次睇，都已經可以話係無bug位，令人驚歎

讚歎京阿尼

In Kyoani We Trust

低音號本身高質
未睇劇場版都知

久美子x麗奈

又行山

In kyoani

k-on電影版嗰陣已經好正 痴線真係睇到喊

識野

天使にふれたよ

仲有たまこLove story都好神

角色表情刻畫上係神作

[/quote]

冇炒作價值，帶人睇架啦

希望香港肯上

上實去睇

香港人只睇新海誠同宮崎俊架咋

上次聲之形都幾多人睇

所以我先用埋呢d content farm專用標題，又用響け實無人理

等多d人知道有呢套野都好

久美子

[/quote]

光暗處理都好勁，第一幅麗奈已經係經典

新海誠taste似我

in 京阿尼 we trust

仲有涼宮春日的消失
tamoko無睇tv獨立睇都得

新映應該會買嚟上 連free都有

希望香港會上,呢套嘢真係好好睇

有冇巴打會係日本睇

之前種村巴好似都有問過

留名相認

新映係毒撚既唯一希望

呢套香港上我真係唔敢入場睇, 煙花反而敢

我驚入去喊到俾人笑

應該會
見德福戲院有poster

呃啲唔係宅嘅入去睇

巴打有冇影低

無
中秋早放嗰日自己去睇戲時留意到
唔記得係易拉架定海報

不過上的話會去睇

如果上嘅話一定去睇

no game都未有消息
呢兩套我都好想入戲院睇

麗奈無慘

京阿尼作品就係嚟套無睇 睇嚟要追番

睇無彩限都唔睇上低音號

通常過左半年都未有就可以唔再抱希望

呢套野真心好睇,
隱性青春熱血
不過有啲膚淺撚FD唔鍾意

上過兩次大吉山都係得男人